老友看見我也會驚訝

老友看見我也會驚訝 平日牙斬斬的今晚竟入恒大
淺紅色筆圈 浸沒了我的卷
寧願報讀恒管 hi-dip可免則免

我報讀恒管 有資助了嗎
我努力去appeal 接受我的non-jup可以嗎
我太過屈機 你會被我嚇怕 不是嗎
怎麼你眼裡只得分

我也不知道 如今這算甚麼 你是否只睇高考
炒撚左主科 我認輸都不可怕
最怕其實被取消資格 而只知道 恒大升格

如今這算什麼 八大仔未必優秀
只知道背書 數學都不知怎算
最怕其實是碌鳩很軟
還不知道~ 惹人生厭

教會既rap